呢個世界就喺咁

你想同你傾計既人，隔一段唔短既時間先覆你
你唔想同你傾計既人，wtsapp就喺咁搵你。。。。

喺乜鳩

喺你老母

喺 好啱

樓主喺on9

你想同你傾計既人，隔一段唔短既時間先覆你

你唔想同你傾計既人，wtsapp就喺咁搵你。。。。(樓主)